外交部駐港公署稱港區國安法公布實施是大事好事喜事

外交部駐港特派員公署發表聲明，表示堅決擁護和支持《港區國安法》的公布實施，形容是「一國兩制」方針在香港實踐進程中的大事、好事、喜事。

聲明重申，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何人都不要低估中國政府，維護國家主權安全的決心；又指任何干擾和阻撓《港區國安法》實施的企圖，都將遭到包括香港同胞在內的14億中國人民堅決反對，國際社會應該為維護香港繁榮穩定和「一國兩制」行穩致遠，發揮建設性作用。

冇錯
你唔立由至可
一立

幫佢哋老母做白事

華南水災是大事、好事、喜事。

白事喪事悲事

好大喜事

所以71要係香港見紅

仲好撚意思提一國兩制

嘩 真係大事好事喜事喎
幾時美國領事館拉人封艇?

大家早啲瞓啦（我都就瞓）